連登已分成新舊連登仔兩派

舊連登仔堅守言論自由原則
6月後先入既新連登仔
一入到黎又話呢樣唔講得個樣又話騷擾
鵲巢鳩佔
同共匪一樣自我審查

啲新連登仔直頭同150個新移民一樣
入黎唔識入鄉隨俗
要跟佢個套

唔係你話講錯
根本都唔啱地方講
你唔去教堂弘揚佛法？
唔去蘭桂坊叫人哋唔好扑嘢濫交？

死新連登仔專破壞連登核心價值
舊派連登仔聯合起來抵抗

屌你個臭閪啦仆街分化鳩

G持

核心價值=言論自由
依家啲偽善連登仔同美國啲垃圾左膠有咩分別

變咗九世啦呢到

連登只有連登仔同三毛
三毛即係閣下
你都係轉工啦垃圾
你老闆輸到貼地喇

立即現形

乜都言論自由

可以入鄉隨俗 但尊重手足議員係基本

小朋友太多，6、7月個陣有風向話對住黑警講粗口都唔好添

分返兒登同連登就差唔多

分化 拉

得你一個打手係咪少左d？

你睇下全部都係p牌仔反對
你就知我冇講錯

樓主老母分左2派, 屎眼派同閪派
點揀
拉

高登才是正統

咩中出個啲我都覺得可免則免
但大波個啲都唔講得就真係太自我審查
日本仔都係咁話佢大波

你分化得太低招，直接係標題寫埋出黎

連登講咩性騷擾我真係笑撚到仆街

咁中出羊子呢？

一直都話高登係中華民國
最正統
呢到係中華人民共和國

舊果班都唔會點蒲頭啦
屌左膠啲po俾人話係鬼

我個人可免則免啫
有人講我絕對唔會話佢
因為係佢自由

唔似啲道德撚

舊高登仔算邊派？

唉, 喺呢個邏輯, 我都係

曹仁守城守到一年，埋土仔一樣得!!

你好 守城撚

呢到唔知幾時有咁多道德撚
咁講道德使唔使set埋版主檢查線扣分呀？

拉

（即時）商場要人！

J下議員又唔得

創意台呀大哥

人係會進步 大家可以接納意見 慢慢改進
唔需要老屎忽高高在上嘅

你有你講佢有佢屌,無問題啊

其實冇
平時笑metoo撚
轉個頭
原來自己都係一樣

唔係第一日嘅事

唔明你講乜9

變撚埋左膠集中地啦，次次最撚早割暴就係呢到，
人多就變到同大眾一樣咖啦

g持樓豬
仲要比人屌毒撚
兩登不嬲係毒撚大本營架啦
你估真係反共起家咩

唔好搞分化

唔係老屎忽
堅守核心價值

知唔知點解連登會成為今次眾到咁多人嘅地方？
而唔係鄉土、u汪個啲？
係因為呢度冇審查
個個都鍾意講咩就講咩
先吸引到一班人上

大眾永遠都係行得最慢

見到啲大愛撚就煩
明明兩登係偏右

我要求唔多﹐大家保持獨立思考就得

我只知舊account都有五毛！完

新連登仔:所有提出有問題既po都係鬼都係分化

連登永遠都唔會係大台
三毛五毛集中地
成日話無人 點知出到去就people mountain people sea

連登從來都係良幣驅逐劣幣

拉到你沈

推返

咁低級嘅分化技倆

我P牌都認同
連登幾時變到唔可以暢所欲言？
俾啲道德倫理觀束縛言論仲係連登黎咩？

Agree push

有2個賬，一個甩P，一個掛P

根本就on9 連登討論區黎炸 你估真係大本營啊 只不過運作大部分人都有上 然後就有班撚樣騎劫晒成個連登 乜撚都唔講得 只可以講運動 又要積口德 係咪又要口德分+1分？ 屌你老母呢度以前不嬲都係9up既地方黎架啦 有邊個討論區唔係 而加你要自我審查要禁言 要積口德 想變做fb?

歡迎
所有識尊重言論自由既都係真連登仔

所言甚是
駁唔到

惡過閪 講真話就分化 就鬼 唔係24小時都抗爭就係鬼就唔係手足 每日個腦都只可以有抗爭 一日味完都唔可以做其他野 知唔知呢個風氣影響左幾撚多人

有乜好拗咁都要開post講
靜一靜聽朝就無人再講架啦 愈係開post提就愈係完唔到件事

我係舊連登仔
覺得每個人有言論自由
所以話咩唔得咩唔得 都係自由可貴既一種
有人跟做咪做囉
每個人都有自由決定得唔得

分化Post Confirmed

見到P牌d on9仔睬佢都廢事

up 乜鳩呀

拉 分化撚

block 左，新舊登一詞好明顯想學高登咁死

出左黎咁耐 文宣都有埋 「我唔同意你 但我誓死保護你發聲既權利」 跟住屌你老母閪一有反對意見就分化就係鬼？

講下身材就叫性騷擾
根本係SJW入侵 CLS

無撚有錯

你有言論自由，
我批評你道德水平姐，
有冇call 連仔 ban 你acc ?

同埋我算舊定新

唔覺

仲話要屌你地波台Ching
老老實實
鍾唔鍾意都好
有D連登文化都係波台Ching帶起
冇左真係失色不少

平時波台多玩膠
但呢幾個月黎我見波台Ching有時仲正常有獨立思考過CC台D細蚊仔

不討論，拉

我有時見D所謂分化po
其實好正常
佢地做左D真係有問題既野
D人講出黎就分化

我成日都同朋友講：
快啲俾番6月前個連登我！
連登不嬲都係mean同搞笑，幾時輪到左膠揸讀？

好心cc台學下野啦 淨係識分化屌鬼屌同路人
波台始終如一咁團結

咪同舊時見到相反意見就屈五毛block一樣
而家興屈做分化撚同玩拉拉拉扮差佬

低端分化

唔接受意見就等仆街
贏左都係另一個共產黨

分化撚, 根本無人咁諗

？

太多偽善撚
話口未完就已經除咗褲打丁

佢有唔比你講咩，佢屌尻你咋嘛都冇損害你言論自由

呢句啱。 連登都係高登仔分裂出嚟

又屈毛

連登連討論都愈黎愈少
全部留言都係到推推拉拉

新舊黨爭

又有分化新招？

不過又係繼續拉一派打一派，悶唔悶

分裂純粹係hkg+事件姐 同價值觀無關
不過連登多左好多新會員係事實

理鳩佢

講真話就分化

但開post叫人收吓把衰口嗰個嘅會員number係二千幾

係真

連登已經比不分化玩爛曬
一講泛民壞話即刻就即刻有人話分化熱狗

收皮啦屌你老母

你同藍屍一樣
將希望你唔好講嘅自由當做唔比人講嘅自己

之前夠有堆post J個大隻前線巴啦
又含又奶又1又0咁熱門咗2日
又唔見班撚樣出嚟叫人唔好性騷擾?
仲好意思講父權
根本引晒班女權道德魔人入嚟
我要民主咋 唔係要政治正確SJW呀

咪撚分化

有問題就要講㗎啦，唔講成個討論區風氣只會更差

掛住關蛇

提出問題就話分化
成班同共產黨一撚樣
解決提出問題的人

老老實實
我真係覺得關蛇好偉大
雖然柒事眾多
但係社運低迷個時得佢一個頂住

on99 多五毛可以點

一向都係咁

連登D女人睇大隻仔就得
男人睇女就又話人變態又屌鬼

我地依班老餅既說話, 佢地邊聽得入耳

係創意台開po都比人屌

其實係兩個字 尊重

btw人地叫你唔講得都係佢地既自由

我覺得打仗時期 尊重翻人冇咩問題
玩膠你可以繼續玩 我以前都成日玩
但係想劇既話呢個世界門面野始終要做

屌你 笑撚死
我正想打樓主老母係中出定後入派

SIR!!
你收皮啦
xdd

以為去咗babykingdom

咪又係毒撚圍爐

on9

樓主rip

唔好意思 正評錯

我唔想返番去6月之前乜撚都歧視既連登

一堆唔肯討論
擺低句屌你老母 話人係鬼 唔反駁討點就走左去嘅係事實

高登先係舊登

你睇下幾多P牌叫人分化撚

係連登要做門面野咁咪即係連登變左囉
俾人騎劫哂

分化撚諗唔到點分？

Dllm,搞分化！

你屌下班屈毛黨好過啦

屌你啊，新舊都一尻樣嫁！

無論你想唔想承認都好
由day1開始 連登已經徹底變質

係時代揀咗連登
冇得返轉頭

分化撚

抗爭完咪開心派膠日日叫人做雞囉睇時勢啦，比各方勢力mon實架，你估估個個都受到咩

放心

場運動一完就會變番以前咁樣

整多個蓮登
避免generation gap

不分了
我想睇到團結要幫藍絲卜街死

依個係被逼害妄想係藍絲邏輯黎

低招得你吖

明明最初高登移民來果陣係毒撚討論區來

唔緊要啦，場運動贏左嘅時候我都已經步入頹廢嘅社會，係一個物質社會底下得閒上連登圍爐

人愈大真係會好撚頹

其實個核心價值會唔會係「你有你講 佢有佢屌」
兩邊都一樣無營養 而呢樣先係連登根本

呢個真係最大弊病 原來唔可以討論到

成班低質到
淨係識推推拉拉 屌人分化撚
俾呢班人騎劫哂成個連登

終極超級死老野

咁都有得分化

有冇需要刻意定型？
拉

而家打緊仗，我認同要收下口唔講力架、韓狗、蛔、蝻、蟔、女人係雞、港男廢柴等等。因為始終要團結一致先贏到，不過我覺得要警惕會變成政治正確既風氣，畢竟大家都知政治正確唔是一件好事。

遊蕙禎周庭成撚日比人j啦傻閪
做得公眾人物點會冇得畀人j呀

弱智

分化到無嘢分呀而家？

做乜鳩
不嬲支持講乜都得,不過你講得我都屌得

提出論點證明樓主個po有咩意義

依樣唔講得 個樣唔講得 仲上乜鳩連登

認同大家都係手足
但係唔認同全部人都係真連登仔
樓主講得好岩 佢地同150個新移民一樣要人跟佢個套
乜撚野叫收下把口? 連登幾時變到要收口?
本身呢到就係個討論區 唔係運動大台 希望大家唔好搞錯

根本6月後既連登已經變哂

我只知你係分化撚
Blk

有話唔比你講咩，屌下你就話唔比你講？

咁都有得分

唔係講緊一個post
係講緊個風氣
幾個月前仲有各有各做
但而家
只要一唔啱聽就係鬼就要拉就要屌老母

終於有手足知我地兩登同泛民撚
完全唔係朋友唔係同一方向

我一個人屌唔晒架
你睇下我講兩句就已經比人圍剿

比關蛇抖下啦

請問我夠舊未？

請問我可以屌某啲手足性騷擾未？

連登唔係以前咁，
以前小眾無人理你班傻鳩咋
而家出咗名多人睇不突止，
無論大小中西傳媒都會上黎睇呀
你地啲性幻想收返埋係屋企打飛機好難咩？
可唔可以顧及下大局？

搭單問多句，你知唔知點解以前上高登無人會喺街自稱高登仔？
就係因為高登太毒太變態呀

反對搞分化
11.24已證明團結的威力，不割席先可以贏

Up咩9

你唔鍾意可以走 但錯就要屌 唔好係度玩分化

你講到6月前係冇人做CD-Rom

真 開返啲以前既po又要比人屌 話咩時勢出埋啲on9 po
收皮啦 比狗咬埋又要同你講咩 追下故都唔撚得

阿sir你好
自己慢慢J冇問題
但J到上連登瘋狂開po
影響晒啲行動po
咁就有問題

各有各做？

如果各有各做走去參選
鎅撚晒票，選舉可以贏到？

如果各有各做唔救理大
手足盡失，抗爭可以繼續？

如果各有各做無凝聚力
目標分散，香港人可以勝利？

如果你係想講要有憂患意識
要保持頭腦冷靜唔好失控
好多人都知道

但呢個時侯唔再係冷靜嘅時候
共產黨要殖民香港，留島不留人
而家係同支共港共all in賭身家，唔係玩泥沙
香港人，政府，黑警，所有人已經無咗回頭路
只有硬著頭皮屌落去
你呢個時候做分化撚
就係企係全速火車面前
撞撚到你粉身碎骨

幫推

呢招真係冇撚敵

冇入鄉隨俗既例子
開post j都唔撚畀 惡撚到

互相尊重啦
舊會員忍下口
要開膠po痴線po去其他台 不推 唔好開n個po
光復左香港日日9up都得
新會員唔好expect呢到會變fb
為大局就配合下

連登係一個共同體 分化唔到架

樓主on9

屌你老母 分化撚

拉

其實係
美帝班左膠而家都成日想監控埋網絡
想將佢地嗰套放落人到

其實我地未贏
連登回復翻以前咁唔係咁好
行動文宣po要緊

當你去參選冇人話你參選就係鬼
十萬救理大冇人話你救理大就屌你老母
咁未叫各有各做囉

而家叫尊貴議員睇下可以點救人又唔講得
左一句老母 右一句係鬼 下一句想dq 再一句分化撚
提出問題就要粉身碎骨

咁你慢慢硬著頭皮屌落去啦
慢慢同啲驚dq撚等宣誓啦等上任啦先再傾救人啦

公民黨去左救人啦 去撞撚到佢哋粉身碎骨啦

正解 人大咗仲可以返轉頭咩？

你都on撚9
就係有言論自由所以先屌柒你地係到性騷擾人
你就真係禁人言
大把人睇開連登唔gur呢種 所有女人都係雞 嘅風氣好耐啦

收皮啦分化撚

收嗲啦麥sir
樓主連麥sir都唔識係真膠定扮人？
扯貓尾咁撚樣都抵比人插兩句啦

邊有人唔比你講
只係你講完之後有機會會收到大家既disapproval 姐
其實咁樣唔算衝擊緊言論自由

西方d radical leftists 講緊既係立法禁止人地講某d 冒犯性既說語

人地係立法，用法律條文黎操控人民既語語，呢d先叫衝擊緊言論自由

你都仲係唔明白
亂世同盛世根本就係唔同世界
當你每日都要害怕黑狗會強姦你打鳩你殺撚埋你
你需要嘅係思考嘅自由，定係免於恐懼嘅自由？

獨立思考，不被他人左右的確係核心價值，係無比正確嘅事情
但係一件正確嘅事情係錯誤嘅時間做，就係無比錯誤
就好似當日大叫我係中國人之後俾野打鳩嘅中環ibank仔，係巴塞球迷席大叫皇馬加油嘅觀眾
做事情分清楚時間，一成不變墨守成規你只會被時代放棄

唔係我哋選擇不理性
而係不理性先可以面對呢個扭曲嘅社會

咁啲黑警 “講笑”話捉女手足返去強姦 / 你好好身材呀/ 好好J呀 都係言論自由？

呢度係連登革命告示板，唔會有討論

佢地講緊嘅更多係外來人入黎disapprove原本嘅野
姐係無理由走入黎打吾系甘牙 開5p po 賣廣告 嗰d不嬲大家唔認同嘅野仲要屌返人轉頭disapprove舊人嘅文化
呢到本來就唔expect係大眾上嘅地方 係次文化圍爐
所以我明舊會員點解咁諗
只係希望而家大家迫住坐埋同一條船
可以互相忍讓配合

分化撚行開

有時只要d留言對泛民、台灣、英國、眾志、韓國等等有小小批評，就會被人瘋狂話是五毛，我都覺得有少少over左。

分化賤人

你講得最有道理
唔似個啲新會然一句分化兩句鬼
惡過共產黨

你唔鐘意香港可以走
唔好係到示威

咁唔好叫連登討論區啦
叫連登行動區咪得囉

單細胞生物呀？
同時只可以做一樣野啊？

日日香港已經咁壓抑
有時喺創意台開下po
都比人屌

日本學運咪就係呢樣又屌個樣又屌
屌到失敗囉
兩登仔從來都係識係到屌
以前屌票又係咁

老實講
同我唔同意見個啲我尊重
但入黎放低一分化
兩句鬼係做咩

講明先無話唔比你消遣
我得閒都打下機啦
個問題係性騷擾
就算人地靚都唔洗咁公開話想屌人呀？
你試下行出街係個靚女面前講好想屌佢？

無話唔比你班友仔有性幻想呀
收返埋唔講出口 靜靜地係屋企打下飛機咪算囉屌

其他消遣post我唔覺得有問題
不過當然如果出面有事發生就大家自律下
讓返比行動post浮面啦

連登同高登有佢自己嘅文化，六月之後走晒樣，咁睇落去連登好似得返個殼咁

唔中意就走，你支那人黎？支那人日日都講唔中意中國香港咪走囉

屌你 咁都有得分

不如話 成人台 同時事台 都分到

似足死中囯人口吻
叫香港人走！

Show Blocked User - 兩登統一部部長
＃５８３３５

分化 L

追返最頂個post 先啦

Show Blocked User-冷冽谷的查理斯
#202904

屌你老母
你係咪弱智？
我用緊佢個邏輯
Cc台真係有啲人弱智唔係扮

新高登仔又點計先

有係有變，但我覺得唔係成個走樣喎
唔少文化只係同現時風氣融合咗姐

同埋其實無話得唔得個殼既
本來高登連登都只係一個平台
由高登過連登個陣我地好鐘意講既一句就係
最重要唔係個名，最重要係啲人呀林祖舜

我明白實有人鐘意以前多啲既
我媽夠成日問我香港幾時先可以變返以前咁啦
有啲野變咗就無得返轉頭架啦...

你下面個到我好認同
大家娛樂po開返係其他台
可以既話就不推文
始終行動文宣po最高

但講野個到就唔係咁講
好多野係現實都唔講得
好似就算條友幾樣衰
你都唔會特登走埋去話佢
但係網上10個有11個都會笑鳩佢

真係痴撚線

假膠姐 洗唔洗咁認真

入連登玩分化？Stupid asshole !

中出羊子大波？？？？？
唔喺呀化？
定喺我理解錯

關咩事……
拎啲人哋覺得唔妥嘅嘢出嚟講就變咗做審查？新舊派之爭？
宜家唔係話J女/仔唔得啊，我都鐘意大波美腿啦
係唔想大家用性去侮辱人啊，因為我哋經歷太多手足被對家同埋狗狗性暴力（言語、肢體）對待嘅事情喇（唔通性暴力係連登核心價值？？？！！！）
點解要喺連登講？因為呢度多自己友囉，唔想俾自己人hurt到啊

咁都有得分化 cls

可唔可以要曬

分化撚又出現

上連登唔好講性
不如去老蘭叫唔好濫交

班人連連登文化係點都唔知，就喺度話人分化

新連登特色咪就係乜柒都話分化

具連登特色既團結

仲有拉
樓主五毛
樓主係鬼
樓主分化撚
樓主散水撚
諗到再加

支持

我P牌 我支持

係我捉字蝨
自食

道德撚返香討同baby condom啦

樓主: 聯合起來抵抗6月後先入既新連登仔
p仔: 不如改5月

乜柒都話分化，連登啲正常討論就係俾你地啲話人分化撚整死

請你論證樓主個Po有咩實際作用與意義

叫你班仆街反省下囉屌你老母

[抵死] 弱智古惑仔炒車後 恐嚇記者自爆斬手足

道德撚死曬去邊？

can't agree more

如果場仗贏咗 我唔撚理你啦
話知你話你老母係雞

但依家打緊仗
任何有機會令到場運動收皮嘅行為 我地都要小心

對住民主黨都話不分化 可接受，我有一刻懷疑自己係咪上緊啲左膠fb group

睇下自己連登No.就知邊啲新邊啲舊

同 d 老屎忽吊 9 後生仔有咩分別？睇事實理據，對事不對人

P牌唔識呢到文化就走
走入人個場仲搞搞震

好彩連仔整咗p牌

回家啦

咁你不如返鄉土算啦
上得幾個月又黎扮大佬管3管4

新嘅仲要唔少都係大中華膠反港獨

言論自由=/=無尊重

點少得
拉

啱啱隔離講女村長判46個月我覆返話泛民覺得初一示威者刑期合適都屌我係黑警

香港搞成咁都係佢哋做幫兇
本土極力抗共而家又被佢哋收割

dklm 日日係到分化
三毛狗

我17年頭已經有上連登只係冇開ac
今年6月先開但連登已經面目全非

你諗下連林卓廷呢度都有p牌護住佢，就知啲新連登仔幾咁多左膠（知你唔係）

我哋本身唔係要雙普選咩？點解變咗討論下屆立會點選？

其實本身連登係要香港獨立建國

連登開ser嗰陣我已經長駐時事台
嗰陣泛民打手比人屌到縮入老母嗰閪度
屌泛民屌白頭佬既post洗哂版

宜家你一話泛民有問題你就仆街喇

民主黨其實可以稱得上係泛民max建制嘅混合體

你有冇屌泛民
有屌就預咗啲仆街話你係鬼

郊登呢咁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

宜家唔少新嘅講真我唔會形容為泛民打手
佢哋係真心支持泛民真心反港獨

高登至係毒撚大本營
一過到嚟連登就變咗mk壇

真死返去babycondom啦

六月之前腦魔成日貼游b啲相係咁J都唔見有人屌

港難當前啊 識唔識分輕重

要做港豬咁堅持日開膠post j圖咪自己開個新登

因為高登後期都變左質
加上連登又多新會員

x2

而家係你地唔想人開膠post j圖post ，霸左個場然後叫我地走？你不如整個forum淨係討論政治，行動吖笨柒

我淨係知以前腦魔J游b係唔會俾人屌

咁你咪自己睇下邊面係大眾邊面係小眾

提提你，舊登就係接受唔到新思維而攪成咁

連timeline都搞錯，係封殺第三方app同縱容洪非凡條撚屌啲人先轉會

推

如果連登冇左原有特色只會係另一個香討
係今場運動亦唔會起到咁重要既作用

點解唔推得

我都想人人可以
連登勁多牛鬼蛇神
就知點解本土派做唔起
泛民主派唔L死 本土派一定冇得發展

三登本身個定位就係網絡青山

拉

連登只有連登仔同三毛
三毛即係閣下
你都係轉工啦垃圾
你老闆輸到貼地喇

黑警還黑警
連登還連登
連登仲要係由網絡青山始祖高登分裂出嚟
而黑警係有佢職能同操守
根本無得相提並論

連登只分連豬同連狗派

作為女性，我覺得哩幾日咁嘅網上“討論” 已經好有問題

你哋嘅巴打可能唔覺

上過高登未

同外國啲左膠一樣

香港示威唔關佢事，佢唔知，佢睇唔到

連登反港獨真係2019最好笑笑話之一
叫佢哋返鄉土啦

係呢個非常時候，敬請收起分化言論。

不分化

你呢句野可以留返10年後共匪同你講
日日150就黎多過你啲香港人
到時共匪就會同你講睇下邊個係主流

不嬲係咁運作
兩登主流係男人堆
係連登變左mk壇先開始多女人上

我去Beautyexchange ,老母王國見啲女係咁講死佬呀、啲男人冇用、花心呀
我夠覺得難聽啦
我咪又係一樣冇鬧佢哋

分化

好簡單
大家認唔認同爭取民主自由係重要?
如果重要係咪需要犧牲部份既野去換?
而家唔係叫你地唔準出j圖post膠post, 唔準小圈子，只係叫你地對議員評頭品足唔好咁高調影響人地工作咋

同抗爭失去性命同自由嘅手足比 你地呢d算乜啊

咁少既讓步都唔肯做你地憑咩享受民步與自由呀
承認你地係只想回報不想付出既港豬啦

孰輕孰重 自有公論

負評 都唔知你分黎做乜撚野

原來而家興做完咩要上網周街講先叫有做野
唔怪之得咁多on9仔比人拉晒啦

爭取民主都係想捍衛言論自由
如果要自我審查
同支那/外國用私隱換安全有咩分別？

你第一句就叫人唔鐘意就走
與共匪有何不同之處？

咁因為你係男人，依家係叫大家收斂下唔好同女手足、女議員網上性騷擾

游b 俾人J緊嗰時，cap哂gif嚟J嗰時你未出世？

有乜撚野唔講得
除左有野唔可以講太明比狗咬

你5萬幾都叫舊?

ching ho ball

低級分化撚

我都係6月後

因為個時我係高登冇黎住
講緊D人入黎完全唔尊重言論自由

最早果批 大部份高登人

我冇高登 膠登 A/C 但我知高膠連嘅故事

個時連登本土派
而家多犯民、女權膠係到搞搞震

唔撚講得你自己開個壇set d版規唔比人講囉
有咩理由入侵呢到唔比講
仲要叫人走

ok
你是真三登仔

舊高登仔黎到連登變P牌又點計

只要守護核心價值既都係真連登仔

唔通鄉下狗又當佢香港人咩

true

膠登神仙 有冇聽過

游b真係寬容好多，接受到三登仔係咁cap圖攞嚟J，唔會搵人上嚟講經

收皮啦臭閪

好惡...

分化撚拉+block